究竟啲紅van想點

成條隊長到可以上滿兩架19座小巴, 一直見佢有車返入總站, 但係死都唔出車載人, 最後等咗40分鐘先有車, wtf?!

有時間表架on9

人地鐘意有錢唔賺你吹咩

幾錢程？

過海小巴 $15/16 程

應該係公司車

即係點

你估的士咩有人就開車